CLS兩日咁樣就爆左兩個出黎

希望大家放過木耳

係

成份CV po上連登
之後就無之後了

仲有intern

一個好樣既大家笑過就算，有粉絲保護佢
另一個肥毒既俾人笑足幾日，開十個po

冇追，有冇人講下咩事

件事起因就係有件肥毒柒user有日開post影地鐵有個女既著yoga pant
點知幅圖入面影埋地鐵塊玻璃，有佢自己個樣
之後被瘋狂恥笑同追擊
木耳又手多走去起肥毒user底回佢以前啲post串佢
跟住今日木耳又on9左開post up cv上連登
就開始比人起底
然後個肥毒user就報仇開post破解木耳幅cv圖
之後up埋木耳真人相
大概就係咁
link唔po了

等我搵下木耳先

依家群魔亂舞，啲post嘈到拆天
連波台狗五毛都可能入埋去
係唔知連仔幾時處理

煙腸唔係好耐啦咩

木耳巴好靚仔